［劇透］今集之後，仲有冇人話美國隊長廢

其實漫畫除咗佢Hulk都拎起過